今日有個新來的00後第一日返工 竟然學人遲到玩罷工 比我地杯能到面都黃曬

第一日返工係人都知準時係大忌啦
咁我地d同事好多知道今日係大罷工好多人都提前左出門口
有同事甚至前一晚就訓喺公司訓
真係敬業到抵讚添啦
咁基本上全公司無人遲到
打算開開心心歡迎下新來o既同事

點知9點幾打比佢果陣佢扮曬咳咁話病病地今日要遲少少翻
有無撞正第一日返工就射波
死廢青肯定去罷工塞地鐵搞亂曬我地香港啦
跟住見佢成1點幾幾先翻來
今日帶曬口罩著曬黑色衫 知咩事啦
跟住我地成班同事係咁笑佢死廢青搞暴動
hr嗰邊好似仲話講笑想報警比身分證號碼同名警察follow
嚇到佢當場喊曬口話仲有大把書想讀比次機會
00後你地玩罷工玩到我遲返幾分鐘比老細扣糧
今次仲唔唱衰你等全公司都知道你比人洗曬腦
😂

咁鮑姐呢

唔好杯我啦聽日會準時返工㗎喇

樓主應該曲線抽擊緊？

好心啦第一日返工遲到真係好肉酸
仲要唔返工走去罷工搞埋曬咩不合作運動
我咁大個人真係做唔出囉
睇吓你幾時比警察拉

quote#1
00後？

我唔係棋靈王

sorry
已經報左警

建議你搵定律師

負皮係咪遲大到狗唔抵得我地中產準時返工

唔舒服sick leave犯法

Sick leave咪唔好返
扮病咳兩聲都無
00後少d人生歷練 d戲係屎d

小妹今朝係M痛 痛到頭暈

第一日返工係人都知準時係大忌啦？

收皮啦
男人老狗扮女人
影衰曬我地d絲打

你用咩睇嘢

多謝00後令我今日攞正牌遲大到
同公司講返唔到喎而家
之後下晝返到去打埋鋪機先

我忍夠你喇
我女朋友今朝唔舒服遲左番
佢都道左歉啦 你重想點呀

新來個00後係男仔來
你jm9

我點知會有咁啱得橋啫

收皮啦死假膠

pish

Ching好波
應該推佢入廁所 鎖佢喺廁格 再淋啲水落去

死人00後

00後死全家

係咪豬蛇分身黎架